{
  "id_query": "23533034",
  "total": 19222,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.535645,
  "origin_question": "Xin cho hỏi, mua trả góp thì khoảng bao lâu nhận được máy vậy?",
  "hits": [
    {
      "score": 19.08397,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.664818,
      "id": "30835802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chơi pubg hoặc liên quân liên tục thì được khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.140234,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.607595,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.334816,
      "id": "19385851",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game liên tục máy trụ được khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình của game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.313805,
      "id": "32254484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Dự kiến bao lâu thì ip6 mới về ạ? Nếu e muốn đặt hàng trước thì có hàng không và bao lâu e mới nhận được?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.0469,
      "id": "29345160",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mua iphone 6 32gb trả góp dùng cmnd và bằng lái xe được không? Ngoài ra có cần cung cấp thêm sdt người thân bạn bè gì không? Thủ tục bao lâu thì nhận máy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đủ 20 tuổi anh dùng chứng minh nhân dân bằng lái xe để mua trả góp được anh nha. Khi mua trả góp thì công ty tài chính sẽ yêu cầu cung cấp số điện thoại người thân anh nha. Anh làm hồ sơ tại siêu thị khoảng 30 phút -1h nếu được duyệt thì mình nhận máy ngay anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.877951,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.838398,
      "id": "20838962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi online liên tục đc khoảng bao lâu .",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.6531515,
      "id": "26617823",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn kinh doanh khoảng bao lâu vậy ad, khoảng 1 thắng mữa em mua thì có còn ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em sẽ kinh doanh đến khi hết hàng và chưa có thông tin khoảng 1 tháng nữa còn hàng hay không anh nha. Anh có thể mua sớm để bên em hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.636765,
      "id": "22411079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32 gb thì pin sử dụng được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63252,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.448436,
      "id": "23219955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trung bình là máy sài khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh còn tùy vào cách sử dụng và bảo vệ sản phẩm nên bên em không có thông tin chính xác nhất anh nhé. Tuy nhiên anh có thể yên tâm sản phẩm trên khá bền và được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật thường xuyên nên máy có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh trong thời gian dài ạ.Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.448436,
      "id": "22091539",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi đc khoảng bao lâu z ad",
      "answer": "@Huy: chơi liên quân á",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.361749,
      "id": "26830263",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nếu dùng bình thường thì kéo dài khoảng bao lâu ạ? và thời gian chơi game thì đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G lướt web thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h với sử dụng game liên tục thì được khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296746,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.241301,
      "id": "27420200",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng tác vụ cơ bản hàng ngày được khoảng bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục để chơi game thì khoảng 3 giờ, còn tác vụ cơ bản khoảng 4-5 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9435425,
      "id": "24982897",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 trả góp thì cần đưa trước khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-80% giá trí sản phẩm chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.921846,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.839268,
      "id": "22822977",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dùng đc khoảng bao lâu v ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng pin được khoảng 4 đến 5 giờ liên tiếp tùy tác vụ đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.813583,
      "id": "28175362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này thì mua trả góp 1 tháng góp 300000 được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cho em xin thông tin cụ thể về giấy tờ (CMND, Hộ Khẩu), độ tuổi, mức trả trước để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.804173,
      "id": "18561383",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi iphone6 quốc tế bản 64GB dùng liên tục pin được bao lâu thaks",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.781037,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.741587,
      "id": "30346073",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua máy với giá 6tr7 thì có được nhận PMH 500k không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB thì nếu anh mua với giá sốc 6.690.000₫ sẽ không được nhận quà tặng là phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.720517,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6976595,
      "id": "25405727",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình muốn mua máy bằng hình thức trả góp thì mình phải trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.647481,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.645064,
      "id": "19468966",
      "field_search": "question",
      "question": "máy cho thời lượng bin lâu hơn iphone 5s khoảng bao nhiêu h ạ )",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.571903,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.56967,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55615,
      "id": "25326618",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp thì bao nhiu 1 tháng vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Còn tùy vào gói lãi suất anh tham gia mà số tiền góp mỗi tháng sẽ khác nhau anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530428,
      "id": "21774416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tôi mua máy ở tgdd thì bảo hành ở đâu cg dc ah.đổi trả mới trong vòng bao lâu",
      "answer": "@Trần Hưng: và máy thỉnh thoảng loa bị rè mà k biết tại sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484252,
      "id": "23219753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hủi nêu như e choi game thì sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoản 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.426636,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.421311,
      "id": "19958262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ sử dụng chị nhé, trung bình khoảng từ 4 đến 5 giờ đó chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.395572,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.383141,
      "id": "17568204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp! Xin tư vấn cho mình gói nào trả ngắn nhất! Khoảng 3-4 tháng gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có gói trả góp với thời hạn 3-4 tháng mà ngắn nhất là 6 tháng, sau đó anh thanh lý hợp đồng ở tháng thứ 3 vẫn được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.352653,
      "id": "30454275",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy này còn hàng không ạ? với lại dung lượng pin như vậy thì mình xài được trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau chị sử dụng trên máy nhé. Và chị có thể cho em biết nơi chị cần kiểm tra hàng để bên em kiểm tra cho chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.165863,
      "id": "27292960",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là em muốn trả góp trong một năm thì trả truoc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ và số tiền anh có thể trả trước nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143097,
      "id": "18003261",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi game online liên tục thì khoảng bao lâu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.119684,
      "id": "27091389",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy trả trc 3tr thì phải trả bao lâu v ad",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 2.796.000₫ (40%), mỗi tháng là 466.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100356,
      "id": "30316266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua trả góp qua thẻ tín dụng lúc ra nhận máy cần mang theo những gì vậy ad",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể ra siêu thị đọc số điện thoại đã đăng ký trong thông tin khi anh góp qua thẻ tín dụng để bên em hỗ trợ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.08574,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0682335,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9996805,
      "id": "20878775",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua ip6 32g trả góp 50% thì hàng tháng trả bao nhiu.. và trog bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, trả trước khoảng 4.495.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 912.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.980257,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.965768,
      "id": "20391659",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dùng lâu dài được bao lâu vậy qtv mình đang định mua",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng lâu dài rất tốt anh nha, tuy nhiên còn tùy vào cách bảo quản sản phẩm mà có thể sử dụng khá lâu đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.91463,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.861603,
      "id": "19444901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, tôi mới mua máy được 1 tuần nhưng thấy bắt wifi rất yếu không lên hết các vạch ( trong khi các máy android, window phone khác  của tôi đều full vạch), mỗi khi nhận ảnh qua facebook thì rất lâu mới nhận được. Tôi có được đổi máy khác không?",
      "answer": "@Hà Thành Quang:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8610525,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783184,
      "id": "31707787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 19t được mua trả góp ko v shop???  Rất mong được sự phản hồi từ shop.  Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.78151,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.781396,
      "id": "21523194",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi máy j7priem mua từ tháng 18/7/2017 giờ muốn đổi lên iphone6 32gb thì cáp bao nhiêu tiền để đổi được ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết sản phẩm của anh có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.775013,
      "id": "25817256",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trc 5 tr thì góp trog bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể góp từ 3-24 tháng và giấy tờ chị có để tham gia mua góp chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.743146,
      "id": "25542782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cho em xin giấy tờ anh có như:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) Anh có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.742806,
      "id": "20472435",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm mua trả trước 0đ thì khi nhận máy có trả trước 1 tháng trả góp hay là 1 tháng sau mới bắt đầu trả vậy",
      "answer": "Chào anh Khi anh tham gia gói trả trước 0 đồng thì anh sẽ đóng góp lần đầu vào tháng sau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.732485,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.704943,
      "id": "17686308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bỏ sim vào có sim thì không nhận sim có sim thì nhận được nhưng không kiểm tra được tài khoản xin tgdd giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.685578,
      "id": "27116102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.671144,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.638843,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.634659,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang trả góp được 9/18 tháng, vậy giờ mình muốn mua điện thoại trả góp nữa được không admin. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh, Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.628777,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.571131,
      "id": "20396580",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi hiện tại chương trình thanh toán bằng thẻ master giảm 1 triệu đồng còn hiệu lực không vây? Nếu mình thanh toán online thì khoảng bao lâu sẽ nhận được hàng?",
      "answer": "Chào anh HưngHiện tại chương trình này Thegioididong.com vẫn đang còn áp dụng đến hết tháng 7 anh nha. Khi anh thanh toán online thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tùy vào địa chỉ nơi anh, anh có thể liên hệ tổng đài của Thegioididong.com: 1800.1060(miễn phí) để có thông tin cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.551603,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.442149,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.440025,
      "id": "28339310",
      "field_search": "question",
      "question": "Bin xem phim được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.402745,
      "id": "22676781",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em trả trước khoảng 2 triệu thì số tiền góp trong 12 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%), mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.385162,
      "id": "29679246",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đưa trc khoảng bao nhiu?",
      "answer": "Chào chịTrước khi tư vấn lãi suất , chị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.365433,
      "id": "30290300",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6th và trả trước 1tr thì 1t mình đóng khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FE Credit, chị trả trước 749.000₫ (10%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 1.387.500₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp chị làm hồ sơ online chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.36285,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.359785,
      "id": "28551117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy e tư nhiên k nhận vân tay. vào thì nó hiện vậy?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy lau sạch bụi ở vân tay và thử thao tác lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.317128,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.315878,
      "id": "23226100",
      "field_search": "question",
      "question": "Trung bình pin sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,PIn sử dụng trung bình thì được khoảng 1 ngày hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.270431,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.246907,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.239649,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.221598,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215347,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192529,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.191625,
      "id": "18369322",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hoi. nếu máy xem youtobe thì trog tg bao lâu là hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn xem Youtube bằng mạng 3G thì khoảng 4-5h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.158932,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139411,
      "id": "17497599",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ thì hàng về tới hãng, và giá máy sẽ khoảng bao tiền vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh tham gia đặt cọc cho sản phẩm IPHONE 6 32GB trong thời gian này thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh, và máy đang có giá dự kiến là: 9.990.000đ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.138439,
      "id": "23179176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thủ tục xét hs mua trả góp lâu ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm online thì sẽ mất 24 tiếng, còn nếu anh xét duyệt hồ sơ tại siêu thị thì sẽ từ 20 phút đến 2 tiếng ( tối đa 4 tiếng ) tùy vào số lượng khách hàng nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.135481,
      "id": "17524174",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi nếu góp thì phải đưa trước bao nhiu % . và lãi suất như nào vậy ạ . xin thêm thông tin đi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Nếu anh góp máy trên thì anh cần trả trước từ 0-70% giá máy tùy gói trả góp đó ạ! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1351185,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.132647,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.129384,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.120618,
      "id": "21188093",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật 3g pin dùng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 để sử dụng 3G liên tục để lướt web thì được khoảng 3 - 4h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.111398,
      "id": "28091752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là góp kh đưa truoc thì lãi như thế nào Góp trong bao lâu v",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FE Credit, anh trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 911.500₫, giấy tờ cần có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh làm hồ sơ online anh nha.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.105943,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.087448,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.084362,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.079507,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.073679,
      "id": "28343444",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc 100% pin dùng dc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 - 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.07162,
      "id": "22281870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mở 4G đánh liên quân thì sử dụng được khoảng mấy tiếng vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi  game với 3G liên tục được khoảng gần 3 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.069594,
      "id": "20468288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nhé.  Giờ em mà mua trả góp iphone 6 32g thì phải trả trk bao nhiêu vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.055725,
      "id": "21111223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy cũ có được trả góp k",
      "answer": "Chào anh HùngMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.033756,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.032135,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0268135,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.97971,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc pin bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sạc khoảng 2h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.968245,
      "id": "20617550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mình bị mất pass icould nhưng còn sim nhận được mã thì có được thu với giá 65 đến 70% ko vậy ạ ???",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp anh mất pass icloud thì bên em không hỗ trợ thu lại được anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949096,
      "id": "26658478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp khong có cần tiền trả lần đầu được kh vậy???",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.930047,
      "id": "21152737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp iphone6 32gb thì trả góp bao nhiêu một tháng gồm mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh LộcHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ cho máy nên số tiền góp hằng tháng sẽ khác nhau. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.917057,
      "id": "23682170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 trả trc 4tr rưỡi muốn góp tưd 9 đến 12thang thì khoảng bao nhiêu 1 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 4.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 610.500₫ (góp 10 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907663,
      "id": "23137912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua trả góp iPhone 6 này phải trả trc bao nhiêu vậy.??",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh có thể trả trước từ 0đ hoặc từ 10% - 70% giá trị sản phẩm tùy vào hồ sơ anh có nữa ạ. Anh có thể thông tin các hồ sơ anh đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.898777,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So với thời gian dùng liên tục thì máy ip 6 với ip6 plus cái nào pin lâu hết hơn và khoảng thời gian của 2 máy là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 Plus dùng liên tục được lâu hơn , điện thoại iPhone 6 vào khoảng 5 tiếng onscreen và iPhone 6 Plus là khoảng hơn 6 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.885974,
      "id": "17474611",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp mình cần trả trước bao nhiêu vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873608,
      "id": "19300835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mà TGDĐ đang kinh doanh có phải là bản quốc tế hay không vậy ạ ? Máy sử dụng được trong khoảng bao nhiêu giờ vậy và phải sạc trong bao lâu ? Mua máy mới về thì có cần phải sạc 3 lần 8 tiếng hay không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone được bán ra tại Thegioididong.com bên mình là hàng Quốc Tế nha bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2h là đầy pin, sử dụng liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha. Nếu máy bạn mới mua thì không cần phải sạc 3 lần 8h, chỉ cần sạc đầy pin rồi rút ra sử dụng là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.86996,
      "id": "27175760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã gg là 3% thì máy này còn bn?? Và đc mua trả góp hay k??",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Với mã giảm giá chị có thì máy sẽ còn khoảng 6.780.300đ chị nhé, và có áp dụng khi mua trả góp tuy nhiên KHÔNG áp dụng trả góp lãi suất đặc biệt: 0%, 0.5%, 1% và 1.29% chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.828044,
      "id": "21560802",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi làm thủ tục trả góp lâu không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh mua góp trực tiếp tại siêu thị trong vòng 30p-2h , lâu nhất là 4h anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.826501,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.814594,
      "id": "20319552",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng lướt web nghe nhạc thì khoảng bao nhiêu phút thì xuống 1% ạ. Với lại thời gian sạc máy là bao lâu v ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.808861,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.808232,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.786654,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.768102,
      "id": "24030942",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy ip6 32gb thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.757824,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.753923,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.741578,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.70253,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.668628,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.656773,
      "id": "24737460",
      "field_search": "question",
      "question": "20t được mua trả góp được chưa vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ 20 tuổi chị được hỗ trợ góp rồi chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.654608,
      "id": "30594944",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mua iPhone 6 trả trước 3 triệu 500 trả góp trong 3 tháng có thể cho xin chi tiết trả góp đc k ạ (giấy tờ đầy đủ)",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi hiện tại trên web không có thông tin gói góp trong 3 tháng ạ, chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn gói trả góp cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.637019,
      "id": "28340477",
      "field_search": "question",
      "question": "anh.chi cho e hỏi mua trả góp trả trước 10% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ, anh có thể phản hồi thêm giúp em vể độ tuổi, giấy tờ mình đang có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn đện/cap/net mình đang có những gì và số tháng góp mình đang dự định làm hồ sơ góp để em kiểm tra hỗ trợ mình tốt hơn nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.622202,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.617877,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.614734,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.589582,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.589367,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.573156,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.569752,
      "id": "22197574",
      "field_search": "question",
      "question": "Để bẻ khóa đc iphone 6 thì mất bao lâu ạ và khoảng bao nhiêu tiền v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn muốn bẻ khóa nào trên máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.563901,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557601,
      "id": "22284068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 đang trả góp 0% đúng không ạ. Vậy nếu mua máy trả trước 50% thì sẽ trả tiếp ntn ạ??",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đặt mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.556712,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.547582,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.547582,
      "id": "19875955",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi níu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiu phần trăm ạ?",
      "answer": "Chào chị HuyềnChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.543447,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.535522,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521568,
      "id": "29299345",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ sẽ đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.508085,
      "id": "18099067",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang muốn mua ip6 32GB với hình thức trả góp nhưng lúc em làm giấy tờ trả góp họ nói em đang góp điện thoại trước chưa xong nên không thể mua được. Cho em hỏi là mình phải góp cái trước khoảng bao nhiêu tháng thi mới góp cái tiếp theo vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh góp xong cái trước rồi thì anh vẫn có thể góp ngay cái mới đó anh, hoặc trong thời gian góp nhưng muốn góp thêm 1 sản phẩm thì vẫn được ạ. Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.486587,
      "id": "18549075",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho xin hỏi máy màu xám hiện giờ còn không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không còn màu Xám anh nha, hiện máy chỉ còn màu Vàng đồng thôi ạ. Nếu có thể tham khảo màu này thì anh vui lòng cung cấp khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.481474,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.479091,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.476393,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.471422,
      "id": "18118860",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xạc bao khoảng bao nhieu thời gian thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện máy này sạc khoảng 2 tiếng là máy đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.454335,
      "id": "24326584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone 6 32GB trả góp, có thể trả góp bao nhiêu % cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.442677,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.44222,
      "id": "20082878",
      "field_search": "question",
      "question": "đem lên hãng bảo hành thì mất bao nhiêu ngày mới nhận đc máy vậy ad ?????????",
      "answer": "Chào anh Tâm,Trường hợp này thì nếu anh mang sản phẩm đến trực tiếp hãng thì thời gian bảo hành sẽ vẫn còn tùy vào tình trạng sản phẩm của anh nữa đó ạ. Và khi anh mang sản phẩm đến hãng gửi bảo hành thì các nhân viên bên hãng sẽ kiểm tra và sẽ có thời gian bảo hành cụ thể sản phẩm của anh đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.439544,
      "id": "28530575",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi. Mình bị mất chứng minh Nhân dân. Có thể dùng hộ chiếu với bằng lái xe mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh Bình,Hiện anh không thể dùng hộ chiếu để thay CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) được anh nhé. Nếu mất CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) anh có thể làm lại hoặc nhờ người thân có đủ hồ sơ đứng tên mua trả góp cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.430308,
      "id": "19247404",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi mua trả trước 0 đồng đến tại tgdd luôn thì xét duyệt hồ sơ bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh. Thời gian xét duyệt hồ sơ trực tiếp tại Siêu thị Thegioididong.com sẽ khoảng từ 30-1h hơn anh nhé. Anh có thể mang theo giấy tờ đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ tốt hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.419045,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.418449,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.416738,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.407904,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.398854,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.397551,
      "id": "30594818",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi nếu mua iPhone 6 cũ có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp chị nhé, chị vui lòng cho em xin mã sản phẩm(vd: #12345) chị đang quan tâm để bên em hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.380678,
      "id": "18255349",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trả góp 12 tháng thì góp bao nhieu 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào chịHiện tại có rất nhiều gói lãi suất hỗ trợ góp 12 tháng ạ không biết chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và chị có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.349021,
      "id": "28971156",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ram còn trống khoảng bao nhiu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác Ram khả dụng của máy là còn bao nhiêu vì đối với dòng Iphone thì máy sẽ luôn luôn tối ưu hóa hệ thống khi sử dụng mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.345339,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.34049,
      "id": "26116246",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phải góp ít nhất bao nhiêu % hay trả 10% khi mua Iphone 6 32gb thì có được duyệt để mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể duyệt mua trả góp đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.339604,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.337603,
      "id": "20410141",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho e hỏi minh mua trat góp minh trả trước bao nhiều tiền vậy anh",
      "answer": "Chào anh Khải,Tùy theo gói lãi suất và giấy tờ anh có sẽ có mức trả trước khác nhau anh nhé. Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.331462,
      "id": "29065632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em muốn mua trả góp làm hồ sơ mất bao lâu",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị làm hồ sơ trực tiếp tại cửa hàng thì tương đối nhanh chóng chị nhé, có thể trong vòng 1 tiếng ạ. Còn nếu chị làm thủ tục online thì sẽ thuận tiện hơn tuy nhiên thời gian xét duyệt hồ sơ từ 4 tiếng đến tối đa là 24 tiếng chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.324978,
      "id": "23241105",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng kí mua vậy khi nào mới nhận được hàng vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh đặt mua sản phẩm này với hình thức online trên web để nhận giá ưu đãi 8.490.000₫ và nhận hàng trong 48 giờ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.323651,
      "id": "23680816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 giá gốc là bao nhiêu và mua trả góp ip6 thì sao",
      "answer": "Chào anh,Hiện với sản phẩm 738.000₫ (góp 12 tháng) này bên em đang có giá là  8.990.000đ ạ, anh có thể trả góp sản phẩm này với số tiền từ 0-80% anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.318731,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.314277,
      "id": "17910122",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi mua trả góp được hôq ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có thể mua trả góp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,HK, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.312902,
      "id": "26761684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy đa nhiệm được khoảng bn ứng dụng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc tùy ứng dụng nặng nhẹ khác nhau mà sẽ có tình trạng đa nhiệm khác nhau không thể có số ứng dụng cụ thể được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.305824,
      "id": "23288454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ip 6 32g thì cần những gì ạ. Và phải trả trước bao nhiêu vậy ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.300409,
      "id": "24430132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sinh ngày 22/2/2000.có thẻ căn cước vs sgk.thì bao lâu nữa ma mua trả góp dk ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin mình cung cấp, thì mình chưa đủ 20 tuổi (đủ cả ngày tháng năm sinh) nên rất tiếc Thegioididong.com chưa hỗ trợ mua trả góp được ạ. Mình có thể nhờ người thân  hoặc bạn bè (đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) đầy đủ giấy tờ (chứng minh nhân dân rõ hình rõ chữ, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) đứng tên làm thủ tục mua trả góp giùm cũng được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.294679,
      "id": "23048880",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi nếu em trả trước 2 triệu góp 4 tháng thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có hàng nên bên em không có thông tin để tư vấn cho anh được, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.280875,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}